# Chuyên đề 1
 
###cài đặt
 
###

## Lệnh git cơ bản 

```
//clone dự án
git clone git@gitlab.com:phamtaisang97/chuyende.git

//ssh key vào gitlab khi mới clone 
link hướng dẫn :
https://stackoverflow.com/questions/40427498/getting-permission-denied-public-key-on-gitlab#answer-42556216

//đẩy code nên 
    git add .
    git commit -m"noi dung"
    git push origin master
//kéo code từ master về 
    git pull origin master

*import map_db.sql or chạy SQL query/queries on database

```

##link tham khảo 
```
 https://developers.google.com/maps/documentation/javascript/tutorial

// chỉ đường làm theo link này
 https://isitoktocode.com/post/display-locations-from-a-database-on-a-map-using-google-maps-javascript-api-and-php

//link search box nhé
https://developers.google.com/maps/documentation/javascript/examples/places-searchbox
```
